[(錶撚入)手錶分真假

人地送，但唔知真定假

假

流

點分真定假

這個牌子唔洗做流四卦

你隻陀飛輪黎喎巴打

難分真與假